而家D入錢機唔收20,50蚊紙？？

恒生同HSBC部部都只收100，500

邊度仲有機可以入20，50？？

拎去食飯啦

成過百張唔想帶起身啊，拎晒去逐張入八達通都唔知要入幾耐。

好似citibank d入錢機會收10 20 50 100 500蚊紙
利申：之前拎卡數用咗成堆利是錢塞入去

比COUNTER職員入啦

升剪

拎左去入八達通喇，最高入盡都係1000
個職員見我拎咁大疊散紙邊數邊黑面，最後張八達通係掟俾我。

大行反而唔受，以前我入都收，唔知幾時開始唔食20。

咁串,下次有生意再益下佢

50張10蚊加10幾張廿蚊之嘛。佢用手數兩次再搵機數再用手數。

好彩條隊後面冇乜人

2356既機會收

我想知平時D小商戶收埋咁多現金係點樣入數？下下都去櫃位排隊咪好唔得閒？

人地朝朝9點係銀行門口排隊嫁

bea

D人比大紙既時候找返出去

開源道匯豐收50

係啊 大新存款機可以入20、50蚊
邊似啲大行咁衰

馬會

西亞無咩好， 依樣係少有嘅之一。

留來封利是

大新都有